市面太危險，公司繼續要人返工返學，有事邊個負責？

魔警隨意開槍殺人，返學又拉返工又拉，一般市民為安全都唔應該出街，我知有學校今日已經停課，要停擺根本大條道理。

殺人政府唔想罷工變頭條，一call三罷就一定會亂咁血腥鎮壓，一定會極速犯錯，所以一定要罷到幾多警暴都掩蓋唔到罷工新聞先得

一定要集中繼續搞罷工文宣，工會組織！